想係菲律賓學深潛，有咩要注意？

本身想係香港學
但係比人話香港學on9

1. 菲律賓宿霧大約幾錢公價？
2. 法例上有咩要注意？
3. 宿霧海域有咩要注意？

新手求教學

早幾日先有post重提菲律賓人質事件

日本

要平嘅去秦國，馬拉，印尼。
菲律賓

係連登都可以學深潛

唔識

求指教

點解香港學on9?
去外國學用英文上理論課肯定聽得明？

padi 官網咪有邊道有padi 中心囉。D padi 中心website又有價錢

泰國龜島 2000包晒初級潛水

小心鯊魚

又鄧威龍又人質事件 都仲有人去菲律賓

香港學講嚟講去都係話D水夠似屎水。去第二道潛唔怕
可以講。學完潛水你會搵D屎水地方去潛? 同埋第一次喺香港潛。10個有9個都對潛水再冇興趣

你開個柒post先喇 到時唔洗學呀

點解唔係台灣學

日本貴, 性價比低
啲鋪頭一係就淨係識日文, 一係就貴一貴專劏遊客

點解係香港學會ON9?
我都係係香港學
唔明ON9個點係邊

學潛水有好多技術要做
而依啲技術係係水底保住你條命既必要知識
連用廣東話學 個腦都要時間吸收同消化
你仲想去搵啲連英文都講唔正有鄉音既人教?
你英文真係叻到個腦唔係轉? 1秒內明白同消化到個technique?

你想死係你既事
但唔好又要人去救你/專機送你返黎救

屎水有時無得控制, 你梗係未試過潛馬代突然濁到好似香港咁

你到底有冇係香港潛過?
1. 香港大把潛點有野睇
仲有 係香港能見度比較低既地方做訓練
就會學識係比較「惡劣」既環境處理
水清既地方都有機會因為風浪而變混沌
當你淨係識係水清既地方活動 你遇到突發野就會panic
要知道 panic係潛水員既頭號殺手

2. 如果你去外地學
到時先發現你原來身體有情況 唔適合潛水/驚到唔敢潛(大把識既人都係識游水, 但真正要潛落水就panic 唔敢落)
你成個行程就浪費曬
我亦深信當地潛店唔會好人到退返錢俾你
仲有
去到當地先學
有機會因為突如其來既天氣問題 而冇辦法學
而潛水亦有好多需知 eg 陸地減壓問題
你去到當地未必有人會理你幾時搭飛機要抖幾耐
危險性太高

我係香港學 係香港潛
唔明點解會因為係香港學就冇興趣

咩叫深潛？

同埋想潛得好就要多練習，比你一年外潛去幾多次？
你練習既地方係香港，但你唔識潛...點算？

開個膠post你就識深潛，唔駛去菲律賓

我真係未遇過。
有冇機會係一件事。有可能所以要搵屎水潛?本末倒置。
不過算啦。雙登不嬲多潛水鋪喺道搵食。

阻住人搵食

我想問 搵咩食?
你有證據證明我係做潛店既
我係旺角裸跑又點話

將自己學既經驗分享俾想學既人就係搵食
咁我想問你到底分享左啲咩咁巴閉?
分享左香港係屎水?
定係你個腦裝屎?